今次事件令所有香港人徹底憤怒

柒婆林奠我知你只係棋子，我地嘅目標遠不止要你下台

之前識得個藍絲大舅 佢之前成日屌我地後生食飽飯無嘢做專登揾籍口反個政府 又話都回咗歸啦 話叫我做咩唔上大陸睇吓依家發展得幾好
上海好快會取代香港

但今日飲茶佢竟然都話今次咁多人出嚟反對
就算有咩幾好理由都好 政府都唔應該咁樣硬推喎

我老豆都係咁講

藍絲都覺悟今次